點睇TVB劇 親親你好嗎

內容ok
但係d學生似老師 特別係女學生
點解小學生演員係搵小學生，中學生演員唔搵中學生?

超齡中學生

咪係 仲要化妝化得咁明顯 個頭仲要all back 一d粗口都冇 一個毒撚都冇 一個肥婆都冇
完全唔match中學

咁你睇學生妹睇得爽唔爽先

唔爽

TVB根本carry唔到中學生活既節目

9唔搭8

你就9唔搭8

點睇 ? 唔睇

除左陳敏之
冇條女靚
讀中學條女懶純情好嘔心

莤瑜係我女朋友

同意